前綫大叫要沙糖電油玻璃瓶和毛巾

梳士巴利道人鏈傳緊物資上前錢
大叫要沙糖電油玻璃瓶和毛巾

而家出嘅帶出嚟

Push

推

push

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

前線要拎大垃圾桶做盾 後排企火魔向前推呀 😭

千其唔好用塑膠袋裝汽油

要油漆

推呀

he

推！

Tui

大直路冇可能攻到
狗亦都唔敢攻入poly
唔好咁快quit game

燃燒滾動垃圾筒？work?

要人

推！！！！

補充

依家出嘅人 快

有沙糖
旺角物資人鏈 仲係彌敦道？

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

大家 實係要參考番中大二號橋點打 唔好見tg就走呀

尖沙咀現場好缺電油
物資鏈叫咗兩個鐘

大型路障做盾
中排企火魔輸出
後排要有消防做support

push!

界限街附近百貨店現有gas&索帶買，近深水埗方向。

要推前再扔先有用
扔唔中狗佢地唔會退

油麻地火魔擲中兩次自己人小心啲好唔好呀

後排唔好用火啦大佬

係，叫咗好耐都得一兩罐傳上去前線

唔好再亂用火魔法啦 對住空地掉完轉頭又推上前 啱啱油麻地嗰度已收到燒到手足

Remember that normal furniture will not stop bullets! You need Concrete walls!

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

唔好再玩陣地啦好無

警告：千奇唔好無差別搞商場

各位手足，我地極短缺火魔法用品，沙糖，電油，玻璃樽，豬嘴，頭盔🙏🏻🙏🏻🙏🏻

又TK仲乜撚

返屋企瞓覺啦，咪又係向地下丟

佐敦一開始夠料

但好似唔太掂

唉屌 佐敦手足已經冇咗好多個

摯

重慶大廈地下好多店未收
可以去嗰度揾
見到有玻璃樽裝啤酒賣

家長家長！

BBC World 記者想接觸被困理大人士

twitter link

tui

油麻地手足小心

推到上熱門

現場表示無奈
但明白呢個時間好難入手

如有請傳去中間 文化中心
1881對面
仲有要埋頭盔豬嘴保鮮紙火機索帶

set陷阱搞到水炮同鈍冇收皮